今年大家返左幾多日工？

扣返星期六日同公眾假期計算

15日

接近返足
homeoffice左兩日

0

Fg? 定裸辭未搵到？

巴打睇開啲

冇唞過

以農曆年嚟講，返咗11日

年初一之後只係返咗8日